孫楊將面臨被禁賽2至8年。

Egg

WFC 冇人想理支那人既事

判左先講

關我撚事

抵撚死，前幾次仲牙刷刷咁

一旦敗訴
我仲以為審完

直播緊
上Yahoo睇

爆

結果？

抵啦humgacan

紫尿

之前仲話個澳洲佬種族歧視佢 唔抵得佢拎冠軍但係明明係用禁藥 驗尿果陣仲扑爆個樣本跟住遊完仲要指住個澳洲佬當面話i am winner you are loster，頒獎唔同佢握手 全場拍手 跟住牆內班5毛激到

抵

佢贏一兩塊獎牌就咁串
有本事一屆奧運贏9塊啦

想理

it’s purple!

是但啦

出咗結果先講啦

抵死啦仆街

抵死

尿紫楊

終身停賽啦

食藥抵撚死啦 如果咁都無事係人都做得奧運選手啦on99

運動生涯係有時限，
如果8年禁賽，佢都唔會練習啦
都等於判終身

游水運動員27歲已經差唔多要退休

Bam埋佢唔比執教

我想問會唔會收返d 獎
我唔識依行 但d 人吹隻紫尿狗係泳界歷史第二

拉

孫楊反問：「如果有人半夜來到你家，自稱警察，卻無帶備文件證明自己身份，你會怎麼做？

on9
Spitz?
Ledecky?

popov?

中國唔會搵自己人教
特別係呢D西人

只係當時警方人員制服上冇位置收藏或展示委任證姐，告埋孫楊阻差辦公啦

問香港人啦，我地好深感受

phelps屈到31

2-8年後
仲有冇利用價值

小丑

所以菲比斯係神人
一人拎8金
又可以游到31

強國國寶變袋底泥

美

利

斯

phelps, spitz, ledecky, thorpe, lochte呢d全部成就係sun yang之上啦

嗱，佢哋仆街我地就要理啦
我地開香檳都似

中国仆街我最開心

大家都唔同賽道點比較成就啊
一個靠禁藥，從來唔知佢真正實力
其它人就真心比賽